我好嬲，可以點算？

我都係 越諗越偏激
個心好唔舒服

我都不停諗我係咪做得唔夠

我都係好嬲
同自己講要冷處理
點冷呀！！！！！！

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

革命

記住呢個憤怒

聽日出黎
大把人嬲過你

天助自助者

冷靜
只要諗下
廢老早死
心就涼晒

佢地唔收錢唔出黎 點覆卓

如果你好嬲, 唔好再睇新聞, 搵朋友傾下計

好撚嬲 好憎班廢老

出街同廢老決一死戰

好撚嬲

聽日一次過爆

憤怒=力量
但唔好衝動魯莽

為左死廢老拆野革命
革命遲D先

爆要冷靜地爆，應承我ok?

推！記住民族英雄，小龍哥的說話。

所有不尊重烈士既人 包括網上
現場廢老 逐個清算

真
宣揚黑旗 香港將死先

黑旗行動我係好撚buy

今晚出黎
最好留底，但留唔留都好，我地需要你
［重開］和理非，630係機會啦！！！！

好想一拳打落d廢老到

屌你老味
班死廢老 屌你老味
拆我義士既野
呢筆數一定同你班計到盡
班死廢老 愈睇愈嬲 屌

點解咁撕裂
平行宇宙咁

科普小知識🤝

冷靜D諗下

真係好撚嬲

好嬲....
頭先上language堂完全講唔到野
個人好熱好滾

仲要成班話等聽日
聽日d廢老仲敢出黎咩

我都好撚嬲
但大家記住唔好再選擇結束生命
留返條命 一齊頂住佢
多一個人多一份力量

真係好嬲 大家搵條命搏
但人地唔多謝你都算仲要屌你阻住佢番工
屌你老母合理少少既理由都無咁嬲
你班廢老係自私到咁樣
合埋對眼安寧 其他人唔想比個政府逼死又要屌人地唔陪你一鑊熟

將憤怒轉化成力量
記住我地後生有氣有力有腦
同班廢老鬥智鬥力鬥長命

出去金鐘打廢老

我哩種嬲
但內裏好壓抑

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

另外有一個問題就係難分 廢老 / 好老人家
我地又唔可以見人老就認定人地親支共
如果唔係我地大可以喺日常生活上歧視佢地

嬲
大家都嬲
學陳醫生 冷靜一晩 聽日出黎

聽日出嚟

真係好嬲！！！！痴撚線！！！！！

聽日俾我見到廢老打人，一定要打撚到佢入廠

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

我地先最應該講初心

請記住今日呢團星星之火

屌佢老母

呢場係長期戰黎
其實慢慢改變梗
頂住

搵個地方紀錄低你而家既感受，保留住呢份憤怒 等自己認為合適既時機好好地再爆出黎！

企出黎啦 香港人

求下大家行多步，俾人踩到上心口啦

今晚出嚟啦，唔好等聽日啦

今晚 聽日出黎

我都好嬲

請記住 然後聽日見

我都好嬲
成肚火

我好撚嬲 不過做啲咩

人地打人可以無事點同佢玩，社會比班無知識，低學力低is,eq既毅進仔掌權

係我地都做得唔夠

一齊諗

沉住氣 聽日出嚟

今晚出到嘅今晚見，唔得嘅聽朝見，聽朝都需要精神嘅人

7.1 反 cup

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

平時派傳單比啲廢老屌都算，我忍。
噚晚有位烈士走咗，今日班仆街走去拆連儂牆同梁烈士個祭壇，我驚遲下真係忍唔住郁手

好心up點解香港會咁多廢老就死都要危害我地年輕人既未來同抹殺我地既前途

我都好嬲 我想要佢哋血債血償 但係理知撳低咗我

如果你最近覺得好辛苦，好無力既話，請你入一入黎

入黎傾下

一齊企出黎 化悲憤為力量

嬲撚左就黎成個月 屋企人同我講唔好沉迷政治
痴撚線乜撚野沉迷政治

冷靜下 同朋友傾下計 暫時遠離新聞

所有發生緊嘅野對香港人都好唔公平
但身邊啲港豬都仲係唔肯出黎抗爭
我真係好灰

If you prick us, do we not bleed?
If you tickle us, do we not laugh?
If you poison us, do we not die?
And if you wrong us, shall we not revenge?

見到佢地拆壇個陣就好想出去打死曬班廢老

大家停止俾對家Distract!

岩岩早幾日 有一晚我食完飯夜左返屋企
我老豆話以為我去左示威 話呢d野無益
我嬲撚到仆街 乜撚野叫無益
一句話你當年落黎香港咪又係為左逃避共產黨 你而家嘈乜撚野 我出得去 我就會承擔返個風險
佢就靜撚左

廢老既命得番好短,唔需要理會佢地, 我地有一大班支持你地
利申: 和理非, 廢中一名, 71見各位

你愈嬲愈唔開心，班仆街愈得戚，唔好俾佢地得呈，集中我地要做嘅野

記住憤怒的感覺，唔好死
那些廢老等著鞭屍的

冷靜
聽日發洩
最緊要齊齊整整

吸貓

更何況大家都係為咗所有人嘅未來而犧牲自己
都唔輪到你呢個廢柴說三道四

就黎痴線 屌佢老母

兄弟爬山

將怒氣化作動力

記住自己點解嬲

我以傘運經驗話比大家知
唔好放係心
當年14年屌過我地既
唔知有幾多已經中風失禁入左老人院

我都好嬲自己做唔到一個有影響力嘅人，冇令到身邊人醒覺

但宣洩完都要繼續上

我都係 就算好多人話有報應 廢老就死 我都係覺得唔可以就咁放過佢地

All in

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

懲罰班廢中